中共統治世界之後會點？

衰啲講句，就算今次比侵侵選到，都係頂得4年。總有一次到民主黨執政，到時中共真係統治到世界。
但係統治世界之後會點樣？中共最終嘅目的係咩？
用科技更有效率管治人類？變咗Cyberpunk?
定係純粹真係小學雞一己私慾咁小學雞？

要製造外敵（例如外星人）
如果唔係一定內鬥然後支爆

瘋狂fact check

數碼列寧就一定
沒有希望的世界

姐係帝制

巨石= 支共及其美國勢力集結體
巨人=侵侵
小鎮=左膠

睇下大陸就知
冇信任，只有背叛
冇希望，只有恐懼
冇良知，只有利益

God bless Mr trump

巨人個絕望樣

支持

咩戲 好mean, 好人難做

但係仲有可能帝制咩，人類普世價值已經係自由平等，就算最戇鳩嘅左膠都會認同。
除咗用大數據監控人民之外我真係諗唔到佢有咩方法可以統治世界。
或者根本人自己放棄思考，甘心俾佢統治，沉溺喺一切娛樂之中，好撚似有啲人玩TiKToK同原神咁。

無個帝字啫
小學雞都做緊啦

1984，美麗新世界

但係西方社會已經嘗試過民主，仲會有可能沿用到大陸嗰套咩？

電子人民幣電子美金
一唔滿意就封殺充公財產

個樣似 大力水手

赫胥黎預言而家成真左
奧威爾可能要遲少少

講到尾 極權都只係想要錢同權
理撚得我地咩，繼續比娛樂我地，唔想諗反抗咪得

聰明人已經係郊區買定間屋，等有一日頂唔順時可以走佬去大自然享受僅餘既自由

窮人係咪咩都唔使諗

團體自由意志主義x
數字化民主x
合成專家統治√

文明6撚路過

窮人應該買得起農田再搭間爛木屋既

要維持極權，少不免剝削一部份人嘅權利，到時唔反抗玩都冇得你玩

統治宇宙囉
你無聽過乜春中華銀河

姐係cyberpunk?

小鎮被車扁嗰下真係好心涼

有冇人 加tag

屋仔城堡=美國人
巨人=trump

巨石= BLM,民主黨，支共，武肺，洗腦媒體

根本就係《美麗新世界》

我有啲預感會好似Psycho-Pass咁，百腦匯統治世界，到時人仲有冇存在意義都好成問題

中華宇宙共和國 外星人都要奶共啦到時

巨石也包括Deep State

好撚多敵人

好爽

冇盟友點打

屋仔城堡只包括左膠

佢仲有班忠實粉絲同神阿嘛

4 more years! 4 more years!

關咩事
就算支持trump既話，trump trump輸左。
一樣會受支配。無一幸免

我係咪心理變態？

世界末日開始

佢哋真係好慘

唔可以得罪習近平
唔係你銀行戶口啲錢會即刻歸零

耶穌要返來啦

唔係
放手先係正常人

中文成為國際語言，必修課程

香港人一樣
冇BNO走佬，繼續留底
無論你你黃色經濟圈定普通黃絲一樣受支配

到時都唔知仲有冇銀行，直接共產主義世界

Good idea!!

點解share呢條片？

美國人都係 脫離英國去新大陸。
所以香港人都要脫離

你覺得支那而家呢套唔係帝制咩
習總話乜就乜
試吓講佢壞話即刻拉鳩你
同以前做皇帝有乜分別？

用黑社會方法統治世界
將全世界分成200幾個堂口
然後大家日日互劈

God bless President Trump

但係要統治西方社會，又得唔得？

夠食夠住又有電子奶咀
正常人都變腦殘

由今屆大選睇，得

跟住閙鐘響

慢慢滲透
用利益控制有權有勢嗰班人

咪睇吓班鬼佬幾時先察覺到

你曲住屌緊trump 不合法殺人

我諗係獨立動畫掛 即唔係電影cut出嚟

人類文明要返兜一次，先有得救

世界末來，邊個唔聽話就算一國元首都可以隨便殺

傳說中的唯物論

cyberpunk都可以係第二個

應該一世都察覺唔到，仲玩緊TiK ToK

普京都做緊。。。

睇下1984就知

根本弱肉強食生番咁

首先會從文化上入手
用propaganda洗腦 e.g.人與人之間沒有信任 只有利益
咁即使有部分人民覺醒左想反對黨時
都唔會團結到其他人
同時D人會因為信奉金錢主義
極易背叛 所以武裝力量被收編集中在黨手上
反抗唔到(望下香港
人類永遠成為共產黨之下嘅奴隸同被壓搾者

未開始玩

WW3 民不聊生

左膠唔會開戰，俾人強姦都係包容

咁有冇諗過錢同權既本質係咩
極權階層擁有所有錢同權意味住低下階層既人要面對咩事情
唔通真係人之初性本善？
到時仲會有努力讀書就可以攀上上層依樣野？

施法施政行政三權分立左都可以因為我爸是王剛就瓦解
唔係帝制，但更恐怖，表面上比窮人比一般人望落好似平等咁，實際上仲係血脈人事大過天

白人做奴隸

總有西方大企業甘願為錢賣國
FB 奶唔到中國都繼續奶
開始為中國洗底 依家班死左膠係就因此誕生
用「民主力量」推翻/撕裂民主社會

呢個唔係講敵基督掌控世界嘅電影咩？

中式deep state

前台民主後台專政

中共要維持自己千秋萬世
唯一方法就係全地球都行佢果套
而自由同中共體制係對立
簡單黎講, 中共首先要消滅自由主義
而消滅自由既方法, 就係令人以為有自由, 實質上係被控制
美國人依家就係例子
D後生仔以為有自由去選總統
其實係所有媒體洗佢地腦而做出既決定
美國選舉只係形態, 已經冇左實際含義
愈追求自由既人, 愈唔會認為自己被洗腦
最恐怖係, 依家全世界所有政府, 商業公司
經過疫情之後, 都會追求穩定
中共模式將會被佢地接受同採用
冇架啦, 人最終只係求安穩

天眼

唉

講到呢個世界好似得侵侵識反共咁有無病啊

但係點樣持續落去？官僚主義到仆街，遲早有日因為自身腐敗都會分裂

黨既永恆統治係優先，就算習都唔可以違反；中共統治世界你簡單想成貴族政治就可以有多少歷史樣本去參考，最極端嘅情況，初夜權人頭税等都會出現，最基本現時言語冒犯｢貴族｣已經係罪。

幾十年都唔敢打台灣

點樣四年打贏美國

美國都變左中共勢力，仲有邊個有力量反共？

人類命運共同體

咪又係噉生活。

唔會一樣

會有，比個假象比平民，大家都會以為自己好努力為人類發展
但係所有成果同資源都比哂有權力嘅0.1%人

依家已經用房/車/夢幻嘅婚姻 綁架人類思維
慢慢就失去人嘅本質，成為一個真正嘅奴隸

好似香港咁，好多奴隸一直追求嘅就係買層樓安享晚年
忽視左自我，到底自己中意嘅係咩
藝術？音樂？探索？

權貴就係唔想我地有呢啲發展，因為呢啲就係代表自我，有自我就係想有脫離體制嘅想法，最後就係反抗權貴

以上都係個人自己諗法，讀書少，唔好太介意

除咗連登，無人覺得美國會變咗中共勢力

巨人求仁得仁咋，殺人係舊大石

咁係佢哋被蒙在鼓裏姐

對所有唔順從嘅民族開集中營屠殺，強制墮胎，人口滅絕

仲衰，成個歐洲睇美國頭

終於見得番張圖

有無諗過係連登侵粉睇錯方向？

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢套咩動畫黎

唔係喎，歐盟最唔鐘意就係美國指指點點
但如果美國肯用番傳統外交手段平等地同歐盟傾合作，歐盟係好樂意一齊抗共。以上所講全部都有 public records

係大石殺人，但佢可以擋唔擋就係幫凶
村民無知情況下，先打佢，佢唔解釋就走左去，係小朋友攞人命鬥氣

講真, 香港人唔係追求自由, 係追求安穩
只不過支共要對香港人進行清洗, 換血
香港人冇槍冇炮, 只可以寄望選票, 民主既方式去阻止港共
或者高舉自由旗幟, 號召西方國家幫手
問十個真香港人, 十個都會話英殖時代香港係最好
其實藍屍講得岩, 英國佬管香港, 都冇民主, 做乜依家要民主
但問題核心係果陣香港人安居樂業
依家香港人連自己既語言都保唔住
香港人最終只係求穩定

同地獄冇分別

左膠邏輯

屌你老母啦 統治？

到時咪都係身體很誠實，真係有意識抗共，使唔使等到美國同佢地和好

你就真係小朋友

或者唔止咁呢
以前冇諗過殺人會得到庇護 好似陳同佳

似1984多啲
電幕=智能電話
一邊提供娛樂一邊用黎全面監控

侵侵冇解釋過咩
但無論點講 只會各大平台被標籤為不正確或者禁言 咪咁天真啦

投票咪都係只係對自己政治參與無能既哀號
如果香港發展得到每個人都有成熟嘅公民意識。
我諗至少語言同文化都可以保存得到。

其實跳返出來睇啦，你身在其中就覺得係世界末日。
因為成個進程可能百幾年，你經歷其中一部分咋。
個個朝代，無論中外，都係不斷循環，佢而家統治左世界，用高壓手段，然後啲人開始有錢，就會諗自由，就會反佢。或者太窮都會反佢。

係時候要開始學習習慣荒謬。

外交關係唔係咁運作的
現實就係唔需要擔心拜登呢四年
美國只會愈來愈反共
而家應該期待四年後的共和黨

啟示錄大紅龍黎到

咁嘅話仲剩返七年咋，頂埋佢

等天收

Big brother is omnipresent

痴線

但係會唔會有錢有自由有知識但係都認同中共嗰套。因為佢哋係既得利益者
太窮嘅根本冇力量反抗，或者係想反抗之前就已經熄咗

有bno都無用啦
全世界奶共

大陸好似整咗個大獲同外星人溝通

呢套係咩

好似係，原來佈局咁深

黑暗時代
蠻族互片
羅馬人只有被殺/勾結蠻族

除非人類醒覺集體絕育

唔會啦
黃人永遠最低賤
12億黃奴+唔知幾多億黑奴

白左&中共就高高在上統治

傻啦，係去到最後先七年

我估個七個頭應該係政治局個堆

要有一種傳播能力同影響力勁過現今媒體既教育先做到

好似香港咁囉

1984

我唔信，也都無可能

七個頭係指七個世界霸權或者係羅馬帝國嘅七位皇帝，而唔係政治局嗰啲，佢哋相比起big boss，只係二把手姐嘛

其實個答案一早就有
只係你反基、唔信
仲要左撲右撲搵答案！
點解中共咁憎基督教？
聖經寫咗好多重要事項

包括拜獸像、受獸印
無獸印不能作買賣

因為水霸令河無水
有二萬萬軍隊可以從河道進攻
(二萬萬換返依家數字係 2億)
邊個國家可以閘水兼派2億軍隊出征
根本畫到腸

以色列無咗美國後盾
自然被伊斯蘭教圍揼
最後要逃到山上得蒙救贖

如果你肯虛心請求熟讀聖經的牧師
不愁無人解答經文

講到尾都係穩定政權同賺錢貪污保障自己家族利益

行番帝制, 真係大撚鑊

屌，咁都有耶撚

七個：
俄羅斯
中國
北韓
菲律賓
ISIS 其中一個
UN 一個
譚得塞
搞掂數完

youtube title 有英文名, 中文叫高堡奇人, FF二戰軸心國戰勝世界各國後的發展, 已經好多個 season, youtube 都有好多精讀

你未包美國（民主黨）wo

有人話美國會衰弱嘛😂所以我覺得唔係😂同埋要好關係到中共

就憑呢句就知左膠真係冇得救

由得班撚樣死好過

Leftards

其實有咩解決方法？波茲曼提出教育都好難行通。
就算唔係講應付呢刻中共嘅威脅。
第時又係媒體控制選舉，或者係知識。
又會有一個一個民主國家收皮。

一開戰第一個死就係班左膠啦

因為冇人會幫呢班傻閪

《巴黎紅禍》（又譯《解放軍解放法蘭西》、《解放軍大鬧法蘭西》、《人民解放軍在巴黎》、《巴黎紅星》，中國大陸、香港譯《巴黎紅禍》；法語：Les Chinois à Paris）是一部由法國導演尚·揚安（Jean Yanne）執導的喜劇電影，拍攝於1973年。影片描述了中國人民解放軍入侵西歐，法國總統出逃美國，法國在解放軍統治下光怪陸離又惹笑的情況[1][2]。

但係佢會衰退得好慢，所以短期內佢都算係霸權之一

至於我，我會講ISIS換成歐盟

可能會咁:
廿年內:
科技: 食曬外國公司 由呢家暗偷滲透, 第時乾脆收購\打殘
全球監控 打壓國外反中反共人士
美國: 加強滲透破壞 到時美國係左膠賣國既天下 分分鐘裁軍
台灣: 等美國積弱就出手冇人幫拖 食埋台積電 突破第一島鍊
到時國外內都通曬 唔會有支爆 奶共得富(短暫)
幾十年後
中共有齊 量子電腦,人腦界面, AI全自動機械
睇下我有生之年睇唔睇到skynet\ matrix

真係幾有可能

淘寶全世界免郵

我決定係度繼續啟示錄😂😂

On9 老奉幫你擋架? 弱智, 唔識自己保護自己要其他人幫你?

左膠有起事上嚟肯定眾叛親離

俾侵做多4年, 可能可以壓制到支共收皮
就算唔能夠完全收支共皮, 都起碼可以收窄支共既影響力, 到時支共要發圍都要返D時間再做過
民主國家VS極權國家, 要個政權鬥長命其實好難嬴到極權..

你就想呢啲係14億人福利，香港澳門人都無

Nazi 係點
世界就係點

未必既，美國都200幾年，但係比左膠咁玩落去真係收皮

你間屋唔會有電有水。

係囉
走得去邊姐
除非離開地球

隻game真係有撚病
好似毒品上癮咁屌你老母

黨要發展會 強制徵收

朋友劇情

請參考1984

你不要忘記 一戴一露
可能真正果條都有建水壩而你唔知
重點係邊個有能力閘水和派2億軍隊

點解要行河道？
抄返古代開閘放水果招
唔夠揪就爬上非河道再放水

然而，最特別的一句：
一個人就是賺得了全世界，卻賠上了自己的生命，到底有什麼益處呢？人還能拿什麼來換回自己的生命呢？(馬太福音16:26)

日日打飛機

到時要做執行官，拎支dominator 射到人爆開

你經歷緊嘅野前人經歷左好多次
可能果個年代都係有人諗好多因素話「唔會反到架，佢地有乜乜乜」，但歷史都講左，唔會有長久嘅政權